孫安佐犯完法返台灣變撚咗KOL食勁多女，陳同佳(住哥)係咪都應該效法？

佳哥犯嘅法高級過佐仔幾十倍
佢如果依家開個channel拍YouTube 坐底至少一百萬sub
啲女係京士柏山門口排住隊等佢屌

中出飛左件大波妹

孫安佐假假地都有錢仔wo
佳仔屋企好有水咩

有間大屋

個間唔係個條濕鳩牧師屋企咩

佳哥住京士柏山屌打佐狗啦

牙奶

右邊條女咩名

牙奶 勁撚正對波超大

明仔送咗比佳哥

佳仔還有黨牙

茅錯

佳仔有林奠媽媽
同佢鬥有錢?

佳仔有黨有牧師有上帝仲有京士柏山 吊打孫安佐啦

係 佳哥勁能屈